又當義士Condom 元朗中槍手足情況嚴重！

琴日有義士中撚左槍
依家無撚晒消息
最後新聞係情況嚴重
又話好多狗圍屯門醫院
有無人知佢依家點
推到有醫護回應

推

十連

日撚日開Condom post煩到嘔
咁你想點呀?入去救? 傻傻地 block曬班Condom撚

成班係度嘈有無中林鄭計都唔關心下中學生又中槍

RTHK講左情況轉為穩定，唔好靜係留係連登

救人啊

上次中肺義士都話穩定

唉之後佢又會比人告

Push

唔好成日下下話咩condom

中槍係咪街坊？